［封關］衞生防護中心總監：現時措施已足夠，關閉口岸很難做得到。

【黃加慶相信現時防疫措施能預防社區爆發】

衞生防護中心總監黃加慶說，新型肺炎的全國個案數目第二多來自廣東省，由於廣東省與本港關係緊密，中心將特別留意當地情況，暫時未有資料顯示廣東省出現社區傳播。他又指，如要關閉口岸，實際上很難做得到，相信現時實行的防疫措施能預防社區爆發。

黃加慶說，兩宗初步對新型冠狀病毒呈陽性反應的患者，暫時未知道是否本港居民，估計不是醫護人員。

新發現及動物傳染病科學委員會主席許樹昌呼籲，公眾不要到已有社區傳播的城市探親或旅遊，又指馬拉松等大型公眾活動聚集來自世界各地人士，主辦者應考慮風險。

#香港電台 #港台電視31 #港台電視32 #十點半新聞天地 #黃加慶

有幾難

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

難做唔洗做？

你老母話生仔難唔通塞番你入自己個閪

易既話就唔使你做啦
你收幾錢人工呀陷家鏟

醫護係時候做嘢

DLLM

你唔封
我幫你封

自己香港 自己救！

我屌你老母，我中左招一定顏射班高官

早幾日先有人講難做都要做

有幾難?
有香港身份證既就比入
冇既返轉頭
搞事既head shota

自己坐office。要班醫護上前線

人面獸心高官話之你死

留名等睇社區爆發

支那人全部彈走就得啦

對失去自由、生命、前途的示威者，你地願意為他們報仇嗎？

香港人被殖民22年，係時侯結束了
呢片土地由我地當家作主！

1.29 獨立宣言，建國執政

[行動] 仲忍? 係時候成立臨時政府

幫我推推推
---------------------------
只有兩國，才有兩制
香港獨立 唯一出路
Hong Kong Independence, the Only Way Out

有幾難阿？你有關口架唔比大劣人入境就做到架喇

冇充足安全設備都返工
即係同地盤佬唔帶頭盔，唔著安全鞋，高空工作冇安全帶一樣咁撚on9抵撚死

唔肯做，咩都難

咁都唔罷工？

難你老母

有身份證隔離、檢疫、入境
無身份證拒絕

On99

dse很難考 所以不考
救火很難 所以不救
醫好人很難 所以不醫

最多都係驚D人翻唔倒黎者?
咁禁非本港在留人士入境得喇掛
閘大陸遊客有乜咁做唔倒?

北韓做到香港做唔到？
係咪暗示香港連北韓都不如

張建忠個句乜野話?
高鐵檢疫呢?
真係要有人死先，政府先會做野

難你老母，根本唔想做甚至唔敢做

出糧都好難
唔好出俾你班狗官啦好無

食屎啦

菲律賓識遣返，台仔都識block旅行團，
上海封埋迪士尼，長隆都唔開門。

傳緊上海成都封城啦仆街。
屌你老味香港政府乜撚都唔做話足夠防疫

其實中共俾咩稿佢咪讀乜

笑到仆街
做人都好難架
死左佢囉

冇錯奶共嘅唔使旨意就得甩 一個都唔可以

請你返黎係解決問題

屌

歷史罪人

老闆：份proposal同我再改改佢
員工：現時份proposal已經足夠，要再更改很難做得到

緊急法呢？
又唔緊急啦？

有幾難呀仆街

兩宗初步對新型冠狀病毒呈陽性反應的患者，暫時未知道是否本港居民，估計不是醫護人員。

下 入院唔洗登記架？
係咪本港居民都唔知？
OnL799
又維穩 唔想人覺得大陸西累全家

因為一封關姐係香港向中國宣示主權 佢寧願你死撚晒都一定唔會封關

仆你個街，中左招一定學大劣人咁周街噴黑警再噴你班狗官

收嗲啦

1. 有咩難
2. 就算唔係100%封哂
封主要既都好
高鐵港鐵飛機

食屎

中咗招咪上佢Office囉
佢唔係Office咪去佢屋企拍門囉
搵佢有幾難

你老母臭閪 鬼唔望你全家中撚曬肺炎 你唔敢關姐 唔係好撚難關 你不如直接話中共唔撚比你關啦 人渣

黃加慶我屌你老母臭閪

＊廣東省未出現社區傳播＊

屌，出現先封已經遲啦仆街
知唔知咩叫防疫呀

留佢喺肚入面
紅毛泥封閪

有幾難呀，三萬幾隻雜種狗輪流去各關口扯旗，放tg驅散人群，再唔走就告非法集結，返到狗屋就屈搶槍襲狗，呢幾個月都係咁做架啦，難你老母個臭化閪咩

醫護因為咁而犧牲，你賠埋條命都底唔番

武漢同志們！要麼等死！要麼反抗！

要搞搞呢條友了

難做即做到啦
咁即係要做

有幾難？你老母命黎架冚家產！

難唔撚洗做?

係就好啦 做福人群

咁又關到元朗站？垃撚圾

有幾難？

人手一枝槍企邊境
有動靜就射tg
再接近就開槍

如果難就唔洗做
醫武漢肺炎都好難
咁係咪所有醫生醫護都唔洗做？

信你老母

不能得罪習近平

罷啦罷罷罷

屌你老母 難就唔做 咁請你黎做乜撚野？

仆街死啦成班垃圾

點解係衛生防護中心話封關好難，封關唔係入境署既職責咩

點解其他國家攸到 香港做唔到? 請你班垃圾返黎坐?

「相信現時實行的防疫措施能預防社區爆發」

我都相信佢老母係雞

擺支機關槍喺關口就得啦屌
邊個支那畜黎就即時射殺

梗係難啦，乜撚嘢都要聽上面隻支那雜種指示，成班都狗嚟，最好要死就依班冚家剷死先

希望全部高官都中武漢肺炎啦
屌你老母開始爆發緊一日多七十單都話措施足夠？
一撚早封關過一排就已經搞掂
而家搞撚到全香港人心惶惶仲好意思逗幾十萬人工
真係搵個武漢人兜住呢撚屌塊面黎咳

有身份證都唔應該放 如果唔係封關做乜?

難做就唔做咁平時講乜春XXX要迎難而上

我懷疑班閪官賴左野
要香港人陪葬

agree

我交稅都好撚難

有身份證既比佢入黎然後去隔離區住14日
人道需要

搵黑警係關口舉橙旗就得啦
學生就瘋狂射
帶菌蝗蟲就歡迎任過

宗仔都話填申報表好麻煩
港共真係好廢

要做一定做到係香港政府太垃圾，全部都係狗！ 奶政府屎眼！

屌依家唔係要係落去梗係足夠啦
坐係到糧照出 問題由得人解釋

佢幾時死？

講個笑話你聽
高鐵寫健康申報表好難

難度係邊

你老母 依家唔防到時爆又推醫護去死

罷你老母工

嗰日燒左火車啊咪又係關閉左羅湖口岸有幾難呀

diu殺人兇手

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

講個笑話你聽

寫健康申報表有用

現時措施係無措施呀屌你

屌你老母食屎啦難做

點解封關係佢講
有幾難佢又知咩

On撚9

通常講完措施已足呢啲都會爆大獲

關城都可以
關閘你話有難度？

太難，要奶共

Agree *2

比連登強制登出更難

關閉口岸好難對黨交代㗎嘛

屌啦！
菲律賓都得香港唔得！
班官係咪全部都中曬官狀病毒呀仆街！

唔難做咁貴請你返黎把撚啊

只要會危及人命，幾難嘅事都要做

會做乜？會話你唔出現喺現場就冇事

屌拿星話難就唔做呀，咁做人夠難啦，你咪又係繼續生存

就是睇你哋唔起，你哋點反坑，香港人咪第二日繼續返工，吃喝玩樂

死都搵班高官陪葬有本事成世唔好出嚟見人

Magnitsky Law有冇得制裁港共所有狗官呢?
發現呢班賤種根本冇一隻係無辜

屌𨳊佢老味啦，啲發燒支那人喺邊度爬入嚟

cls

返工夠難啦
你又返？

屌佢老母

咪係
我每日返對住d野都好難搞

擺工啦

又一舐共狗

關左就冇外國勢力執手尾

仆街鳥，繼續不作為

屌你老母，羅湖落馬洲晚晚都關 有幾難？

Dllm la

屌你個閪旺角幾十條橫街巷仔都比黑警搞到戒嚴啦
同我講一個關口搞唔撚掂？

人面獸心人渣高官。

奶共狗死十次都唔夠

算啦含撚啦出少句聲無人當你班毒瘤啞

你估咁易搵到人上台咩

有身份證就比佢入境然後的佢去隔離14日
冇就遣返 唔肯走咪出tg同胡椒囉
班狗做慣做熟 有幾難？

實有過渡委員會主持大局，被DQ的咪上台囉

我都想香港獨立

封中大封poly又唔見班廢官話難?

估計唔係醫護人員？佢咁都要靠估，同我講佢係衛生防護中心總監？

佢唔上水咪衰啲傳染埋俾佢隔離鄰居

要返去探親, 自己做決定, 一去無回頭
你要去探無人阻你, 但唔洗再返黎!

之後就封關, 係咁多

一啲風骨都無 睇支那人面口嘅傀儡

難你老母臭化西

難你老母咩 唔是請你返黎做乜on99

措拖很足夠？有咩措拖？

秒

咪係， poly果時 紅隧都封埋。

屌你老母

收皮啦北韓都做到你班狗垃圾做唔到

老豆揾狗官

緊係喇
中國話唔比封你夠膽封
特衰正苦狗奴才

無能政府醫護界一定要罷工

又好難做到 乜都難做到 你不如落台等我地黎啦屌你老母

搵班狗封關就啱曬

人生都很難, 直接死撚咗佢啦